解放軍直升機 已抵中大上空

出門之前 rt like reply

最新

快啲去update 美國議員中大情況
仲有講埋理大城大其他校園
依幾日不停被警察炮轟！！！

‼️未Cosponsor 嘅Sen. Cory Gardner 關注中大 支持香港

仲有好多美國參/眾議員相繼發聲❗❗

Edward Markey

Rick Scott

Sen Menendez

Sen Cotton

Steny Hoyer (眾議院多數黨領袖)

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

撞山啦

唔好放風箏 無人機

除左中大之外，希望各院舍都申請禁制令唔好令黑警入內

頭先睇住佢喺錦田飛過去

準備搭大型Shelter 去隱藏所有重要野

要搵解放軍幫拖 出埋坦克呀笨

警告！！！切勿使用雷射筆射向直昇機

出老解? 煲大國際線

錦田同元朗 keep 有直升機飛向大埔沙田方向

港媒爆解放軍演練「突擊香港」 軍機撞山11人死
2019-10-31 08:43

出門之前 rt like reply

最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙:bangbang::bangbang:

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

64？坦克車不遠矣，中大人ready

老解

救中大方法，全面癱瘓

基本上已經正式出動解放軍

一早混咗入去啦

呢個係真係出老解
唔係扮
係真出

煲大佢

洗鬼射咩, 飛多兩飛又跌落山死十三件架啦

趕走晒內地生 之後出老解

，

解放軍演習「突擊香港」 直升機墜毀死11人

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

烏溪沙區物資收集站，設於烏溪沙站A出口，住迎海天橋下面， 地下升降機對出。
(tg : 馬鞍山defenders綜合資訊站)

屌佢老味呢幾個月錦田呢邊日撚日都由朝飛到晚嘈撚到死，仲有 keep 住實彈練習好撚似燒炮仗咁。

夠薑咪遊繩落去

tweeter

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
狗屋
狗宿舍

之前先爆過架都仲唔知死

你地試下屠城 聽日即刻大把人唔撚撈工都唔撚返反你個政府

今次死唔止11個

可能係睇住班支那仔上船？依家走左未

你有冇見今日幾多人想返工

香港老解冇坦克架

老解喎

淨係中大人？ 係全香港人ready 呀

你太睇得起港豬

ALERT 敵方已撤僑 ALERT

出坦克先算啦

yes 中環咁能多人遊行咪者係佢地仲返緊工

push

send比solomon

你點知的

有冇辦法射佢落嚟？

咪玩啦 外資唔會番先

洗唔撚洗，又話和平

外國全部口交部靠自己又死得，真係要超能力者先救到我地

好多外國學生仲喺度啊

死一個半個留學生，外國都唔敢出聲啦

小心無人機直衝上去羅旋獎

有既話羸撚左好耐

黨鐵站朝頭早依舊塞滿人

千祈唔好用drone 會好危險

有聲

雷射射鳩佢

未必，直昇機好脆，有可能做到

全民抗爭，刻不容緩！！

睇下點

重點係

唔係將會出老解

而係已經出老解

國際戰線快做嘢

比你剷平中大又點
贏到乜野？藍絲拍手？
郁邊間大學 成個中共都要陷家產啊

學生 解放軍 8964

有冇TWITTER

休息一日，去放風箏郊遊下啦。

信號彈

放無人機上去撞佢個輪會點

同你做生意前題係財產同生命受保障
香港以前有, 唔代表之後都有
中東都大把錢搵, 邊個敢去

又會咁多既心諗

千祈唔好射laser筆

Push

驚佢又失事壞咗跌落黎害人

Twitter

推

非戰鬥及哨兵人員
要去有蓋遮頭位，防敵方睇兵力佈處

極懷疑狗+老解玩空降

要有防空哨兵
單車，電單車兵

同埋佢地空降會想夾攻前線防或突襲後方傷兵，便衣鬼
要搵準戰鬥人員巡邏

設立中央控制室
定時匯報中大所據點情況

夜晚要準備有大量大燈照，探射燈，警報用響鬧聲

「會咬人的狗不會叫，會叫的狗不咬人」

唔好打飛機
我地無炮

有無tweet推

物資組係咪應該運大量風箏入中大?

Drones撞機尾頁好似會失事

完美預演
現賔一樣會咁

有炮就好了

負錯皮

唔好再用經濟思維諗喇
甴近平得小學程度架咋

小心

美軍幾撚時嚟

Helicopter collects data for ground commanding center:
data: contour, map, building, roads, trees, slopes, position for roadblocks, higher ground, people: distribution, tools, pattern, flow, quantity, etc..
Getting ready for next ground move with help from air!

不如放煙花

GTA

啲聲伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏

激光槍

睇mission impossible, ethan用g36戰鬥機都射得落

摺被軍想玩自殺式襲擊

Laser pen 呀
今日觀星用

屌你老母有無RPG支援

煲乜？你耐得佢何？又美軍呀？

屌你老母

有就唔洗搞到今時今日啦

當風箏遇上風

RPG 可以 射到幾高 ?